係咪可以宣布今年nba 總冠軍係火箭喇？

係中國呀屌